真係戒嚴既就有真民主既署光

逼一個獨裁既政權去到戒嚴係抗爭運動既第一步
第二步就係要藍衫倒戈，要佢地不和分裂
第三步就係要佢地出解放軍，改行支國法律，法官都要失業

唔再有人獨善其身，大家攬炒
成功既就有民主
唔成功都唔緊要，申請難民，邊一d垃圾無錢無讀過書既難民都幾廿萬幾廿萬人咁收留
有錢有學曆有工作能力既難民應該更多地方收留

請戒嚴，在線等

一戒嚴就革命

就算唔戒嚴 我地都要革命！
無得再退

100% agree
歡迎香港戒嚴

幫手向國際專轉述特區政府嘅行動

請對外宣傳，香港政府下一步戒嚴

連登支持戒嚴

戒嚴係想大走d 人姐 等d 和理非唔敢出來遊行
講真 你夠膽就全港戒嚴 你係金鐘趕我走 我咪落銅鑼灣 旺角 尖沙咀

無錯

推

攬炒

攬炒啦屌你老母